hi 淡友（437）

無人開？

HI

q put袋袋平安

無大戶 呢度得返傻散

走遲少少執多倍

同我升返上去

留名來睇66自貼

布神唔係度1001 要開 ar

美團gogogo

開市無膽-1

已走+1

漿巴咪大戶囉
布巴賺夠去左過大海食女
66就失左蹤

260附近睇signal開一注淡

唔好

爺爺訓醒未

重返26000鈦底

好大棍CLS

邊個話熊軍惡 牛軍仲惡

離鳩頭講野

師兄今日領軍？

午市前企263

睇即市 至於睇咩就自己決定 自己要有一套

半個鐘都無玩到咁

唔係呀

25949+2

有沒傻鳩又比人打2巴

首屆中國國際進口博覽會開幕

淡友惡完又到好友惡...

qq可以試298附近開注put

大户角力中

中國國際進口博覽會早上揭幕 習近平將發表演講

睇錯習近平將表演

今日咁難玩
好大枝

難炒到 癡線

26013-7

撚狗到 買牛熊都要比人夾

一棍70點係咩玩法

唔識點玩花生區

啱啱果野跟阿爺跌

岩岩撈牛都食少幾格走，好淆，個市痴左線

CLS on撚9今日, 唔撚玩

爺西老母 性感很多人call

撚狗市
入put 算

CLS個市
外賣仔繼續佛糸 唔玩今日了

26000鐵底

老習發表重要講話

25982 + 多兩張

今朝一開始就比佢打左把無左60點

大芋打曬交

晴巴都話難玩 今日都係少操作為妙

有冇人有靚q put推介 屌佢依家果隻開價閪撚到 300同依家開價差三格

我 920 止哂

大佬 我不打了

咁快手

會止哂

+1唔操作
佛系
廢時比人摑

鐘意咩價就咩價 OP

今日風高浪急

V咁少

外賣仔個勢好強 升咩鳩 夾死啦

補吓個裂口先啦，唔駛急喎

外賣仔幾時轉燈

走記得通知聲

太心急 硬食咗依棍tim 玩真野要提自己忍

佢止咗啦

隻外賣仔就倒升

轉埋

你有冇比人打巴

睇新聞習總話開放市場

納米
人工智能
有咩股？

今日風高浪急 好難打 收收皮先

雜種幾時講話完
廢事食棍

點解我次次都係搭完船
第2日先暈船浪?
而家好似係個海都飄浮緊咁

熄機算

你需要一個壯男緊緊的將你抱實
例如我

比大戶睇住黎打
舊錢當冇左

左十巴右十巴

高街貨啫, 唔好諗太多

咁撚長編大論

全世界ready 棍上
搖撚準備

277熊係咪照坐住好

拍手喇

好呀, COME ON

走啦

有去到920咩

成日俾卷商撚 又要食價

chok上chok落, 睇錯位入咩都死

跌唔落升得

等一方向先, 輸2k

上證畀啲力水, 今日到你升100點

望住佢跳黎跳去幾過引
但係一唔小心上落都幾快

唔入牛 唔入熊 剩係等高位加沽

今日最醒仲唔係我

大棍

D牛搶撚到貴曬

gogogo

26000 +1 犯賤

博嘅位就set止蝕 有信心就唔set

習種棍

慢慢撚 痴線

彈上100點,痴線

易玩到

做乜突然咁有力彈

布神呢

應該差唔多棍上棍落

緊係唔洗

set 左 26020 止賺 睇下行到幾遠

美團

同你相反開咗-1

加一堅持唔郁

+2 ing

又越過山谷又越過海

睇下 上證可唔可以變正數先

阿婆都識玩

DKLM

冇呀

爺閪又托

夜期開果幾張-1 fat fat la

等爺爺行再減都未遲

好撚勁 有put錯冇放過

sof

想喊放左先升

我睇ig圖分析咋 冇理過爺閪

爺西轉燈得唔得

個幾張只係幫我24800坐上泥個6張止血

日期chi lun sin

已經放棄左

廢紙

chok到就暈書浪

變牆紙了

快啲升啦
鳩叫中

好似好耐冇見Sof
係咪瘋狂慶祝升格

今朝好難搞
有幾十點唔食比人夾番幾十點

諗住幾時再沽過？

[ member]試埋個雙頂先跌落谷底[/member]

26500再沽過，上星26500個-6 25900食左

25950止賺

今日玩牛熊真係撚狗 上兩下又落兩下

又賺5000

利害，我啲熊俾佢果棍嚇死左

點止

撚上撚落做乜鳩

人夫幾時再加put qq 唔知加唔加注好

比佢撚到頭都痕埋

唔記得提你，如果開牛想走，應該貼住26000樓下溝d彈d就走d

冇力 走咗

三角形

明挑你機，敢唔敢話今日收陽
我就見跌開市重左熊

你地買邊隻put?

習總棍真強真棒

好像有條通道咁

美團逆市上升

正 食中依棍

小米都就

小米美團好野
真好野

3690星期五前見70

想跟 265個時唔見你

屌你全家

ok call你老母
誰的老母 性感很多人CALL

又磨 +1緊

咁既市唔想有人跟左死又比人屌
自己搵算

屌你奶媽

金融巴係咪睇b 浪？

美團實力股

牛軍最後上車機會

未到258，冇買到

外賣仔

3690

雜總狗係咁講野

認真我個人覺得未係

3690上車最後機會

大把機會, 等睇70

68$ 見

外賣仔跑嬴大市
果然小明跑得快過火車唔係冇可能

大戶恩報平安呀

仲話外賣仔係升災避風塘，夾得我最痛就係佢

唔對路 走咗

最強外賣

好彩走得快

明明睇升架喎
點解會跌

爆落

大戶知你地個個都PUT緊

美團今日入都要坐艇

期再穿25932應該再試day low

大戶我屌你

今日依d事唔睇住點玩呀 大家加油 我開工啦

40手150格挾挾

玩HSI 真係嘔血

廢牛

明明今日超易玩
只要唔係真買落去

係囉，冇理由240掂都唔掂下 ，不過千升日後，我信念動搖了

59878 沽唔到
有無人知點解?

黎睇今日要出入市去追返D 格仔,唔洗蝕咁多

唔好叫人買就得，265我想沽但冇信念 如果見到你都買就安心d

大戶又畫圖，1分鐘頭肩頭

我唔做假既
大戶夠彊托上去

Qq put太遠 240 一蚊先一格

佢托我地夠膽put

個市好唔對路

落25850

屌又跌到25900咁濟

美團+2%

個市dl美豚dh

上到65入D PUT先

畫到3角形爆邊走唔切

咩事幹

求指教
見住佢走唔到

All in 3690 call

冇貨但畀佢撚到就嚟精神分裂

CLS美團愈挾愈有

屌你祖宗18代

無brake

65$ 了

開工前見到signal-咗 又賺

升JOY

Put得

試day low

黎囉玩大佢囉
睇下邊個接火把囉
老子係唔走PUT阿
吹阿

手持美團$50-53蚊put
我包左架旅遊巴 唔係!係巴士 怕唔夠位 去IFC
有冇人要兜埋?

屌，我250格都嚟緊

外賣仔越升越有

中銀買好多 對沖?

冇力 熊得

好大個三角形

SOF 加沽叫埋 我沽0.5張細期

Here

叫外賣叫到破產

好多大戶 你地走晒應該就跌

最近嘅牛個格傻撚咗

唔撚走
夠彊唔好跌囉

外賣仔個野壞左啊

成件事根本唔合理

星期五之後我唔太敢信

你老母等佢變哂牆紙到期都唔撚會走

夾到個個頂唔住就跌㗎喇

期指係咪污雲蓋頂？

隻put已經跌左一半

我都係

信念正確！正put驚西咩

遲d每日50格還返俾你
放長線先釣到大魚

就嚟跌到夜期個位

愈跌愈有

一齊

Online found this...

呢兩個月唔跌
我就換隻再長期啲
PUT撚到你世世代代

笑死 原來外賣仔條船咁大

呢隻我睇最少$300，大摩$60邊儲唔少貨

都話新股王 又唔信

第2隻QQ

傻鳩，優質股都put
坐到到期啦

股王 依加all in

個市跌到咁點解2382唔係好識跌咁

睇同類.. deliberoo, panda ubereat, 冇一間係可以好賺錢..呢一刻都唔明，定china market 唔同d

變咗3690討論區

300蚊嘅話 市值仲高過平保

聽日補裂口 近牛唔好過夜啦

大戶入緊貨..??定派貨....

3690 而家上車

hi 3690

5仔都高過

期準備轉燈

終於係時候再沽返隻垃圾

Gun！Put到佢上90！

hi 美臀友

有冇人知美團大約幾時出業績？

上海進博會

上証真係夠老友

呢幾日真係唔好過

經唔經港豬澳先？

屌唔撚係沒力上下話
頭先唔係好串既咩?

熊/put 左既朋友 記得set 好哂止賺 有D似壓彈弓

淡友好惡

美團沽一入就賺 多謝股王

今日$60美團唔買 1年後$300又問值唔值得入

即日？

小注PUT左HSI同700 彈上去留左大半錢再加

嬲撚到我呢

茅錯
All 1 All 身家翻100倍

岩阿 同當年QQ一樣

我唔打啦.jpg

你就算講完我果下都係會心急走晒

牛友準備好反攻未！

救命

小米上市果時
D傻膠都係咁講

真彈, 快call

一年後大概$100
三至五年啦
就$300

習講左咩

上阿外賣仔
我叫你上阿
將我啲PUT變牆紙喇有本事就

晴巴，280倉底熊止唔止好

我d牛牛

美豚快鳩d死落去啦

屌米呢啲又係優質科技股
食正而家電莖條水
保守啲睇$100無難度

有冇人依家入牛 跌唔落

好
你入先
到底CALL我

想入熊

仲牛

棄小米美團PUT 反手CALL
ALL IN埋
1年後我身家變十倍

依個位唔好熊 博都put算 唔值

升條撚
事不過三

追put

你望下雷虫?

死外賣仔 put佢老母

辣殺外賣仔

all in一年後6m變30m

［member]我14442 [/member]

一棍

街貨

屌你老母外賣仔 一撐你就跌左2蚊
枉我仲ALL IN 又50格 好痛

美團新股王100蚊見 不問價CALL

上証要落2638，唔好牛

醒呀鏟漿巴

收256大家話好唔好

10/23老翻

係

穿埋夜期位

食曬唔玩 阻力好強

又贏錢

雷蛇呢啲唔係我國重點支持嘛
但美臀同屌米就有阿爺睇住
屌米仲有我地偉大嘅特首個仔睇住
使乜驚

上證收緊皮港女唔肯落

25840 +1

怕左爺閪

你又做咩呀

[member大手買左13305美團CALL 準備訓住數錢 [/member]

咁就啱啦
做人唔好同錢作對嘛
大家有錢然咪Kai針針口羅

G持

[member]喂屌你老母咁大聲送錢比人洗
細聲D自己賺好啦 [member]

+1!!!!!!!

放低電話即祭「中國計劃」 慎防侵侵「兵不厭詐」

呢隻野咁少街貨....

大戶恩 報平安啦

個個都CALL 美團
我就沽爆佢外賣仔

放撚哂啲熊~數錢

佢嘔返晒上個月賺個d？

同錢作對 美團係新股王 好快見300蚊

大家係時候佈處下一次升浪

美團優質股
Call到上120 等收錢

唔知有冇嘔突

而家左一巴右一巴應該差唔多
睇今日救唔救得番D

鳩call下先

13305, 準備發達都得

要睇守唔守到25850 守到就唔敢太淡 守唔到就睇中線255

你話5仔大象係股王我服
外賣仔點做股王

美國中期大選侵侵失利同唔失利對港股有咩影響
望唔透 中國實想侵侵失利，咁侵侵真係失利中國應該升?
但侵侵失利美股又會大趺，美股仆街中國應該唔會好受??
個市都唔知想點 死循環

暴跌系股王

侵失利=美爆=港爆
侵得利=爺西跌=港爆

正解
訓身沽

agger, 快上車

想問上星期五300入左企鵝 仲有冇機會上返去？

佢開價唔差就OK

258 call
守255

所以call佢老母

人人散貨你接貨，我代表一眾散戶多謝你

沒

賣QQ轉入3690, 好快上$300

趁早止蝕

新經濟不能估計……新經濟！……新經濟的事，能直接估價麼？
先蝕後賺......交叉持股......協同效應....

下午跌幅擴大？

250你唔入 300先黎入 點幫你

都話實有人接貨

等一個機會就係 中美真係傾掂數

千升千跌

唔敢睇

正股驚西害死幾多人

咁有沒人63蚊接左外賣仔?

但佢死都唔跌落去

奇蹟周

早知唔走388 put

今日64囉

要接250又唔接, 係要300先接

一定有 唔係點上到63

橙

我隻700輪267到價, 300買?

有 接左

趁仲輸得少 快走

QQ $300都有人接，外賣仔夾高更多肯定大把人入市啦

總有D股唔知升乜鳩，例如國泰同渣打
好撚野隻隻趺係可以逆市，又唔見有咩消息
同類股又係趺，R爆頭

有沒人接?
出黎認左佢
保證唔笑你!!!

走左佢 當星期六日食左餐

所以留意大戶行蹤

終於做倒逢高加沽~好撚開心

震牛引熊, 準備爆升

正解

都唔知驚嘜鳩，出咗破壞旗形啦屌

真係有人上星期接貨？

700 ?? 大摩無出貨喎

入熊輸左三日，今鋪贏返一個月都似

買唔到你講果隻QQ put.....流通量太少?

今朝有出, 但近293 佢又收貨

企鵝同我落地獄啦

兩邊都有開價...

上到$300左右先食糊都無問題

轉燈

上星期五大摩 買咗好多, 成400萬股
儲咗好多貨

又妹

國家重點支持呀

又準備爆落 仲有幾多牛軍?

波幅收窄緊，要爆邊？

$300仲入咁叻仔
有嘅，等返357年可能得

260已穿 第二個支持位 258

個個夾緊百幾,二百格，叫救命好正路姐

真係有傻散覺得送外賣可以上到100

美團post

同意
尾班車
再唔買就車尾燈都見唔到

sickball

咁大手

千升完, 再千跌, 當無事發生 super

傻嘅，不嬲都睇圖，不過梗係唔係咁容易啦

熊軍肥撚到
食返一千點先啦好無？

跟大摩$50-$55入晒貨
揸住成手profit 啦

夾到仆街

老大388係咪put得過 星期五見到超晒頂已經想put 但今日成交咁少 會唔會係假跌

今日高位明日低位
有買貴無買錯

再千升再千跌 無限loop!!嚇到你班傻散瀨完屎又瀨尿

大跌啦外賣仔

想問咩app睇到劵商動向

Qq彈高再加put

冇得彈啦

ALL IN完3690CALL挾左70格
點解阿

我冇357年咁長命

super, 無事啦無事啦
大家可以番去瀨屎啦

下午一定回!!! 唔回既就好似星期5咁飯後爆上 千跌

我都徥五手

假跌完, 準備火箭上100

千跌gogogo

上星期隻極限66999 好肥

隻qq put 想換280put

牛牛串流就有

沽左？

大戶散貨日

又miss咗成百點

Fat fat啦

兩邊UBS都有擺盤, 怕什麼

跟左

Call
好彩只係買佐$1澳紙一點

慢慢入好倉.100點加一次

悶撚走哂D人先反彈

識波

300買？

太早放 遲少少可以執多倍

牛軍跳哂未

穿220先開啦穩陣就，下面有個上升震口支持

佢地仲有400點水位

其實呢d單邊市 個bb中線係咪用黎加沽用

賣仔莫摸頭

幾時TG我

彈上259就熊你老母

我今朝做野呀 冇睇市 我自己都吉倉緊

牛軍 唔好退縮 不問價買上

熊二睇咁淡

爆上2幻8 劍指2幻9

我都一樣，指數對沖哂由佢free flow

call 又做唔起 put又做唔起

禮拜六日咁撚多時間唔睇

又玩午市一開爆上/落 唔比人買 痴撚線市

岩岩入咗十萬蚊牛

你自己打飛機啦,根本冇成交

不嬲都話唔係，當出面個個話認輸睇錯姓圖果啲呢就會出現啦

對唔字囉

對

頂佢個肺真係想千跌

最後悔係63蚊冇put 3690 原來啲put平返咁多

禾 5 g wo

同星期5一樣? 下午個幅度先擴大

牛得

中午升千

入左call 呀又撚狗

今日趺，聽日大選前避險又趺，選完後又趺??
我唔信 聽日臨收市ALL IN牛 \
中國話開放市場鋪哂台階準備落我唔信最後又傾唔掂數

我唔追post架

升啊
我要開倉啊

頂，放哂d熊 仲係甘跌。。。。
Molamola

其實有咩利淡跌到咁甘

唔知圖爺隻牛仔今日點呢
圖爺你好 我知你實走哂貨

如果反彈浪未完
大膽假設今日係震好倉

最後機會上車

bull b

冇利好

同星期五個劇本一樣
但升變跌
錯左比你地罰 會走數

阿晴又會知嘅

佢點解可以咁撚叻

引熊

同居

侵仔唔係話係真news咩

不要怕 是技術性調整

QQ 290個城牆一秒崩

free fall

258好廢

想入牛搏佢晏就升

淡友post 又造就多一對

又向下叉 我想追沽
奈奈可唔可以捉實我隻手咪俾我亂來

千升完就千跌, 阿婆都識玩啦
一陣叫埋阿婆入市先

正呀 不過遲左開put

今日冇moon期指添 突然跌咁多
發現玩個股好似冇咁大壓力

280已穿

依加追下午又食糊

會唔會跌太多？

跌過龍

今日輪到圖燈俾淡友公開處刑
仲要臨收市DH追

牛軍們,我先針了

25800-1
好撚fat

跟住又話自己反左手

食少10格

64我淆過底
好彩捱到冇平put
仆街吧 外賣仔 你可唔可以繼續跌

60分 各項指數都好勁

一日千升一日千跌

倚天Q

全勝

又賺左兩幻幾 fat fat

依家吉倉 唔知入咩好 好想入牛 但睇個勢穿左258。就會去255 係咪應該255先入牛

點樣升上黎
就點樣跌返落去
on9

on9外賣仔，坐put未驚過

都上唔番50

熊軍

收費WhatsApp group

有冇高手星期五食完1000點, 而家又食700點

托高派貨，下插見骨

唔係真係千跌？

黐撚線，獲利回吐都唔需要吐得咁誇啊嘛

我地今日穿60好唔好

背下布神心經先啦
熊市勿追牛

午市回定跌呢

冇時間睇市呀 好唔開心

千升千跌千升千跌千升千跌千升千跌千升千跌千升千跌
無限loop!!! 轟轟轟

追唔追外賣仔好

星期5上過
但星期6先講,咁我仲等唔等到下次

港女

獲利回吐返晒, 真係on撚9

我無追呀
錯過左我想買既位

跌千2點啦

成日夜期上 好撚仆街 冇得靚位沽

大佬恩唔知點

我同大芋恩一樣睇成交決定過唔過夜，但而家日日都大成交但都可以千升完再千跌，玩嘢咩

左一槍加一槍

跌多700

係咪針左啦

夜期上左都唔太敢過夜

好慘 佢仲話要上275先回本 而家255都嚟緊

原本我隻66440 仲未死

260個陣諗住佢chok 多兩次先定, 點知已經一去冇回頭

千升完千跌，賺埋又蝕番

奈奈點解你咁q 每日日常都係不停錯過想put/call既位

會唔會又黎12點半9up 爆上/爆落

冇fake news難d

師公又打電話

same

師公未訓醒

下午再夠1千 好唔好

大戶知道散戶睇咩技術指標
就升幅成交樣樣做晒出黎 再加埋利好消息
升1千點 1700億成交 果日肯定好多人見到大成交追左貨

升一千

痴線大戶又撚狗

今日跌幾多 啲熊仔都返唔到上個禮拜嘅價了

大芋恩

左一刀
右一刀

事後講咩都得...
如果今日又升500你就唔係咁講啦

邊個仲會走去買升咁傻豬

因為升到上去, 我又會好驚唔敢put
跌到落去, 我又會好驚唔敢call
見到好有信心會再跌既位,又好驚唔敢追沽
諗下一夾就好驚
我成朝一路睇一路好驚, 係咁搓個心口
就係因為成日搓變左pad

我啲牛冇走過

ig係咪要upload完相先會打黎？

大戶你係唔係走緊貨呀

咁你做咩唔叫我買
我嬲你呀

要自拍

你心口有排搓

外圍其實無咩反應
恒指自己跳樓
做乜9

我睇feel

圖生

唔洗喎 我比pass port number 入錢就玩得 都冇人打過比我

問爺閪啦

聽講露波GAP會快D

不過無買唔會手震

爺西-1% 姐

上星期兩日夾埋升千幾二千
唔使還呀

11點59入咗 30手熊幫啲牛牛補血
希望今日千跌

佢好有信心先會報

頭先見到你又話錯過左咩咩位 諗諗下唔對路問下你

希望外賣仔今日跌廿蚊

5號唔落返50蚊都未見底

半日成交55b

我唔洗wo 申請完等打電話就完成開通

我成日覺得錯過好過買錯

日升日跌 太易玩了

奶清

又話開收錢group既

大家今日賺幾多

千升完又千趺

今日成交有啲低

開group 賣 seafood 都唔掂，有冇人幫佢計下輸幾多?

千跌之日

點解唔跌400點果時入(睇圖表你會明)

跌呀呎隻妖股

69186

圖太朗點解咁出名

搵人接火棍

冇睇一排唔見左布神既

去左做大戶

屌而家先留到意

Calling G

今日淨係睇個股 都冇留意過hsi
目標5 388 put 收市再睇

唉屌 我又係呢隻牛

指示清晰明確 大家識做啦

布神呢 又話出番黎

crazy dating with his SP

嬴先好同我講

彈都唔彈吓

朝早咪彈左囉

豬到傻

市場巴條女？！

一定會返嚟㗎

上年有次跟佢買熊輸大大獲

牛軍仲未跌

穿完262回下都合理

咪啦！
無腦筋就千祈咪諗咁多，跟trend行就算，我見太多炒撚到痴撚咗

兩個都係 gay

穿257即刻唔玩

慢慢坐

hehe

請教下睇到D咩

加put 3690

我仲未得

中午平手離場

嗱，下晝有機會彈，彈幾多唔講啦，係咁

Ok就多1點咁大把

bl

唔敢hold過lunch

大芋好倉未平 驚閪

有冇人要去IFC針？

千四

牛籤巴轉左做熊軍

彈上30000

佢要我upload

正是

正路彈既機會都大 邊有咁多千跌

Susan 執幾多

執左15個

牛籤仔fat fat啦今日

臨收市放曬啲牛喇

3690會跟彈咩

跌咗700點先放

今日唔會千跌既 但聽日好大機會見254

今朝除左260果下冇彈過咁濟

ching ho ball

驚一開市跌得仲勁

今日收唔返25850 我都睇落中線

食左上星期收市入嗰隻66491

冇左布布之後學緊獨立

咁點解你9:30唔驚 ？

習總段野應該有啲用?

肥恩, 你典牙

豬脾兄都係熊過？

牛

無啦，屌吓佢咋嘛

我不嬲都一直自己好獨立咁去買 好獨立咁豬錢

9:30果時我入熊 之後博反彈買左啲牛 點知一直插 而家平手

有主見 好事

好撚癲

唔緊要 錢慢慢搵

我都唔知

死仔上水啦

因為所有人都信唔過
特別係男人
我會參考, 但唔代表我要跟

點呀你 我開市走咗牛

港女落地獄咁款

唔跟你搵錢
跟你食女受唔受

你唔係話買熊咩

有呀
食左
又插
牛又無放

明明之前話買280熊架喔

你話275先回本
宜家255都黎

唔跌點入牛 B浪

好似星期五收巿入左咁上下

無主見架
所以成日最後唔買

好似有野聽

我一定好想食熊，但好彩忍咗手，不過走咗QQ Put

消息市，係咁上下，兩邊收吓飛咁，觀望就最穩陣

穿左249見

你有我咁靚仔先講啦屌

嘩。你發發發

前幾日你地牛軍都fatfat喇

唉好撚慘

我跟人買都未嬴過
除左跟我cfu,
同埋跟jelly嬴過1次,但輸另1次輸番x6

休息下喇

綠燈唔加而家先嚟加

佢一開頭叫你撳專業投資或唔專業投資， 你要撳唔係專業

+1 玩下

抄考下姐

下個月去澳洲

我連起點都未到過

港女市真係好西
日跌夜跌

3690追沽都得既 要睇佢穿唔穿到60.35
穿就睇返56蚊

教下點玩

去玩咋
探下路囉

澳紙低水

SHANGHAI (Reuters) - China will lower import tariffs and continue to broaden market access, President Xi Jinping said on Monday at the opening of a week-long trade expo seen as an attempt by Beijing to counter mounting criticism of its trade and business practices.

同你一樣 升左2000 1點都無食 星期五果時又想玩 買左極限熊過

降關稅自插
無錢托市

good

牛熊豬到傻咗

睇乜鳩啊，合埋眼沽啦

2000點, 我食左20點
扣埋手續費
賺左12點

無心機
想飲奶

5仔掂ma50就落 目標落返中線同上一個支持位64.5先 利申 9up

20蚊比多佢

我隻極限熊收市5分鐘打左靶，雖然都係我有賺

上星期就係1點一想打死佐我
今日可唔可以黎多一棍

似係同trump 傾完先講？

咁咪仆街囉 呢度幾多人五十蚊追沽

我咪係其中一個

股后

召喚奶清

港女平過機場

D熊無諗住今日食 不過都要睇收市果時點

剛剛335買左 宜家410

佢都無波既

又搾上你條粉腸

巴打fatfat

揸過

唔知點解一賺8點10點
就開始好驚, 覺得自己承受唔到咁

無奶

極限食緊d換d遠既

我近既都走晒

兩巴

琴日SD左好多蟹蟹俾你
話說最近我成日食蟹
屋企隔日就食大閘蟹
係咪對我有咩暗示, 叫我唔好買野

係人都知我IPAD架啦

蟹王